====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Adossés à la géographie amplifiée , ils sont reliés par les structures de mobilité et assainis par le système hydraulique qu ' elle intègre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

